有冇人可以話比我知麥芝蛋包係落咩醬

真係好好味 次次食都要走茄醬去嗒真佢

茄汁 大雞醬
利申：前m記經理

芝蛋sauce

我見識少 咩係大雞醬